[整合] 第一波抵制TVB 網絡攻勢

今日係連登上面見到都有唔少人貼左寶礦力嘅相
但除左係連登圍內打飛機之外
我地更需要發動一波網絡攻勢
一口氣將寶礦力推上社交媒體做成洗版
除左係多謝寶礦力抽廣告
更重要係令其他公司知道連登嘅力量
要俾佢地知道, 而家係TVB到抽廣告就係最好嘅廣告

參考番最近嘅bottle cap challenge, 同之前嘅ice bucket challenge 等,
其實係ig 到出post 再tag 人
應該係一個好快做到社交媒體洗版嘅效果
所以 不如就係IG發動一次抵制TVB洗版行動

係唔同嘅寶礦力post 都見到有巴絲打係IG到po一支支, 甚至一箱箱嘅保礦力,
希望各位合作,
留番係聽日 7月10日 嘅晚上八點鐘開始
全港同步一齊po 手上嘅保礦力
再tag 身邊嘅三個朋友, 遊戲玩法就係24小時內買寶礦力
係香港發動一次 NoTVB Challenge

係出post 嘅同時, 都可以統一番hashtag
我地要集中番 #NoTVB #antiTVB #thxPocari

大家盡量出po, 而唔係用story 去做
咁樣個效果係更加好

成效顯著
我地就可以每星期發動一次 NoTVB Challenge
邊間公司肯去抽廣告
連登仔就免費幫佢宣傳

相關帖文
寶礦力決定撤回TVB廣告
一人一支寶礦力集中貼圖區
我地要帶起一場hashtag感謝運動 eg寶礦力
呢一刻要買到寶礦力斷貨其他廣告商先會震驚跟風
寶礦力你收皮啦，出黎抽水！
朋友 WhatsApp 證實 TVB 今次堅大鑊, 證明我地方向正確
[請每個人都幫幫手]正式宣佈第二波抵制TVB廣告行動開始!!!!!!!![置頂]
寶礦力開始斷貨！！！
「誠哥出招」百佳寶礦力一日（今日）快閃特價

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 14:30~15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 翠田街足球場
7.21 - 將軍澳遊行
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
Link 1: / Link 2:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推

再推

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！